[賣電鼓] 想賣走屋企套TD-25K

屋企套td-25k 買左一年放係到 但個盒太阻訂 dum撚左
如果要賣應該要點 call車幫手?

fb二手放

我知fb有個page
但係到真係賣果陣要點?

有啲性趣
套鼓要幾多位置放？同埋幾錢放 ？

買番黎果陣22000
玩左年正常使用痕跡咁
你預一張兩人sofa咁大到啦
我諗住放18000 包pedal包埋hihat stand

pish

PISH

開post 講明自取就得，賣二手鼓通常都唔會包送貨

明白